今期對家文宣 - 屌泛民、投白票

依家連登幾多鬼吹緊同樣既風，自己數

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

要贏呀，其實可唔可以整翻幾日

全民文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

呢幾日選舉前集中文宣呀

要贏呀！

個個post都bot推，個個post都冇人推

推

區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦